8月9號 玩水船p (健康無酒精）

【夏日炎炎落水輕鬆CHILL。Boat Party】
尖沙咀碼頭上船
包Ｗakesurf (11:00-17:00 5hours)
包午餐, 野飲

時間：10:00-18:00
日期：9/8 (Sun)
人數：30
$600 每人（所有支出會有單，非牟利，多出金額會平均發還）

識吓朋友 玩吓水 玩吓wakesurf

TG:

搞手只求打個和

真

利申：唔影相，志在玩水

狗公痴線佬我會一腳踢你落海

已有1x人，男女比例 1：1

有錢人船P
Model同靚女係咪免費

呢啲船應該要幾千蚊一個人

model同靚女都要比錢 梳

點解令女唔係免費

應該係wakesurf 11：00-16：00 船家唔比咁耐

因為令女係你個女
靚女同靚仔都係個樣 上船一樣要夾錢

開 post 為湊人數

毒撚俾唔俾去

唔好古古怪怪騷擾人無咩所謂嘅

突然有啲後悔喺連登搵人去

好啦都係唔收人啦 88

D女點先

肯撚定滿分

搞手會唔會買好多酒

樓主啲船p好好玩㗎！我上次跟佢去都玩得勁開心！大家要湧躍報名參加喇！

到時候去碼頭睇下樓主真人先

雜交